我好嬲

睇過

冇樣唔敢J住

略講下

個日我同1.2仲有個女仔收最晏 要執番好啲野先走得
執執下1就走過黎話 冇人啦不如我地試下囉 我話試咩
佢就話等陣你咪知 之係就拉咗入更衣室開始啪

後面2發現我哋唔見咗 之後行到過嚟見到有四隻腳 又聽到D聲 跟住就大叫 你哋做緊乜 跟住攞鎖匙開我地門 發現我哋搞緊 佢又話想一齊試 之後就變成3p

做咩姐你

佢傻撚左